關於藍店影大頭 我想依個POST係最後一個

其實成件事好奇怪
一開始啲紅媒吹風
成日話好多平民藍絲俾人起底
黑色恐怖
近幾日又攻擊黃色經濟圈
話人幫襯藍店被影大頭 情況好嚴重
但當時就算係連登 都唔多覺有好多大頭相出現
去到尋日 大量影大頭既POST出現
重多過日程表

想簡單提出兩點:
1) 支持革命既 請真心盡力避紅藍資本
2) 紅媒太低估香港人接受程度 真係以為"影大頭"就會輸民意?
覺醒左既黃係唔會變藍
港豬係唔會理你地吹風

所以影唔影大頭
唔係大家諗得咁重要
保持初心 專注返成場運動